2020年你做過最有意義既事

認真諗認真答
自己今年做過最有意義既事，成功勸到一位有情緒問題既朋友睇醫生
同堅持日日做twitter任務
各位巴絲又點

冇 年年都冇 屌你老母

報咗aco

結婚

屌

新婚快樂嗎巴打

學識一個人生活
本身好驚捱唔到2020

終於捨得離開個仆街偷食ex

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

推

報咗WH,嚟緊搞良民證

買美股
和你寫

識左個女朋友

聖誕要獨過

有連登account

返左人生第一次工

恭喜晒
之前咩事？

2021有新女

邊個國家？

光復香港

時代革命!

美股今年free money
巴打賺幾多

放下無用的廢9!

今日點過

點解會咁

bok xing day

連登歡迎你

返工好慘

無用的廢9係邊位

曾經愛的

留係屋企做抗疫英雄

靠自己搵到一份工作

考咗車牌

吔屎啦你

切除無用既廢尻

屌咗個frd條女(佢地就散)

得閒就行街旁聽寫信

聽日先出去

但返工有錢賺

係
因為無錢更慘

返工如果識到一班朋友都會返得開心

你d同事點

開始左讀另一個學位

沒返啦 不過之前d同事幾好

留喺屋企。

因為疫情而長期留咗喺屋企。
見多咗屋企人，同屋企人有更多交嗌，喺爭吵當中，知道多咗大家嘅諗法，關係比以前好咗。

即係讀master? 讀咩

咁依家搞咩